甜美女師穿低胸上課 彎腰狂洩半乳 網噴鼻血：看了2小時

學生時代如果遇到正妹或是帥哥老師，一定會增加學生想上課的意願，最近臉書流傳一段影片，一名身穿低胸上衣、外表甜美可愛的女老師，在教室裡幫學生上課，看起來與學生互動相當不錯，說到有趣的地方也大方笑開懷，加上性感的身材，讓網友直呼「我也要上課」！

臉書的粉絲專頁「JKF 紅燈區2.0」，日前PO出一段影片，看起來似乎是學生的限時動態，只見影片中一名身穿黑色低胸上衣的女老師，在教室裡幫學生上課，女老師留著一頭長髮，皮膚相當白皙，時不時露出令人融化的笑容。

最讓網友噴鼻血的是，女老師與學生互動、燦笑的同時，不小心洩露出漂亮的美胸，隨著笑聲「一起抖動」，短短13秒的影片，許多網友紛紛留言笑稱「我看了2小時」！至於究竟是哪裡的女老師，「JKF 紅燈區2.0」也僅標註「學校社團老師」，加上黑板的英文字，猜測可能是英文老師。

影片短時間就累積千人觀賞點閱，網友表示真的很羨慕現在的學生，大嘆「以前我們的讀書風氣不好，一定是沒有這種老師造成的」、「我會為了老師一直延畢」、「招生的最強秘訣」、「老師妳可以手肘碰手肘嗎」、「當初我的英文一直學不好，一定是老師的問題」。

咪有片

樓主咪有片囉on9

都2020年啦
d片仲可以咁低清

入面咪有片, 你係咪盲

做左仆街仔

點忍 擺明誘惑男學生

唔知你老母有幾多秒可以俾你救

對波震震下

好正

你個名

咁細波

雞來 屌過

條女正撚到

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除

屌嬲

我死link 係咪得我睇唔到

On9仔

On9仔，你老母要救啦

我都係

.

lm

cls

你老味真定假㗎
點忍到

笑果下對波震曬

點忍
痴線

點專心上堂

無撚左

Click link就睇到

應該有C喇

有無人有back up

屌嬲
可以整重出江湖版

又一個想出位既

睇到喎

笑到震

點上堂

咁都有c?
唔怪得港女成日話自己大波

Click入去啦

咪係.....仲要夾左先咁...細B黎姐

咁都冇c?
唔怪得連登仔成日話港女機場

屌你老味
黎遲左20mins已經睇唔到

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

屌 嬲

留名等ig

屌點忍? 成班衝上去汁佢2鑊啦

樓主有片，咁做唔岩規矩
一般既pattern係冇圖冇片然後大家一齊欣賞屌樓主老母既gif

青頭？起碼C

睇到喎

真係會即場打飛機

日本size咪C羅.......我條女去日本買bra都e級tim........

點忍呀

咩世界

佢上堂啲學生一定係咁

血氣方剛的後生仔點忍

青頭仔果然係青頭仔

等我塞錢落你袋啦

當個胸現左個Y字出黎個時

證明佢已經夾到盡 可能加左墊添

你試下停一停 唔好打飛機住先

將你左右手用力向內夾下你對肥仔波就會明

睇幾多次都唔厭

戴左上Z都得添

知道係cosplay出嚟即刻冇晒真實感

真唔真呀...如果真嘅，樓上話無c嘅ching點算

諗住做第一個衝出黎屌樓主
點知做左柒頭

點解教書可以著到咁
分明想比學生睇

救樓老母

好波，震震波

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

柒到

唔好扮識睇啦好嗎，學藝未精就進修下

點解可以咁長

核突野先有高清片是常識吧

硬住頭皮頂硬上

不孝子咪係你

播放影片失敗

係咪拍緊 AV

你揸過波未